仲有無最後逃生門？

1. 交配app玩唔起 傾親兩句起三句止 一係就得啲sales

2. 興趣班 試過但係得我一個人上 可能太少眾

3. 朋友介紹 我無朋友

4. 工作上全男班

淨低相睇未試

喺街到見到啱嘅行過去同佢要電話

上烹仼興趣班

1. 玩hmd唔使相 如果溝通唔叻 傾多啲就叻
2. 去啲大眾興趣班
3. 用以上方法識朋友
4. 轉行 搵pt 透過興趣班學嘅手藝去搵

1. Hmd用過但係未成功展開過對話
2. 我唔想為咗識女去參興我無興趣既野
3. 多謝你
4. 我返shift ，pt好難有人肯請

點解一定要搵人一齊

單身一個無罪

睇過 閒閒地都幾千蚊 同埋我無興趣煮野

我唔想俾人捉走

係呀 不過呢 我唔想就咁認輸

溝女就要有付出

單身唔係輸

單身先係贏

有違我個人性格同興趣既野係唔會做

1. 用咗幾耐 首先要改個好嘅topic 然後每日撳10個鐘
2. 咁你鍾意又最大眾嘅係乜？有無興趣跳出comfort zone
3. 唔使
4. 轉工

1 一個月
2 應該係賭
3
4 有原因而唔轉得

1. 用返半年先
2. 試下做運動
3.
4.

2. 以前我都唔做 依家會喺屋企做下掌上壓

真係無？

跳出comfort zone

我已經跳緊 唔好再成日叫人跳出comfort zone
唔係之前跳過一次轉咗工我依家唔使搞到咗 有無諗過有啲人係唔跳得

做一啲平時唔會做嘅事
養成一個一個小習慣
已經係跳出comfort zone 無人叫你去生活大變動
簡單到試下種盆栽 寫日記 學習一種運動
每星期去返教會 做義工 去建立同社群嘅聯繫
已經係跳出個zone嘅方法

咁我已經係跳緊 都跳咗幾個月

你都單身咗20幾年 急what?
你呢幾個月做咗咩 分享嚟聽下

我係單身咗40幾年

ok 大陸北菇 搞唔掂 bye

做義工不失為好方法，本身參與就係有愛心嘅表現。